其實你嘅一句生日快樂...

就勝過一千個人同我講

你可唔可以同我講返聲生日快樂

但我諗你都已經唔記得咗

生日快樂

..... sor to hear that, 如果佢真係唔記得就算啦。。。佢個心都唔係你嘅。

生日快樂btw...

多謝你

唉... 就當幼稚到對你尚會有奢望
Anyway 多謝你

Happy birthday bro

Thanks